IG 睇到tag 「香港警察學院 HongKong Police College」欣賞鎮壓暴徒師兄既英姿！！

點讚！

有冇cap screen

推

班友自己送上門

型囉 疊馬囉～

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相